有無師兄講下人鏈點玩法？公司中產和理非想知

簡短介紹下等我forward出土。

Thanks.

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

去指定地鐵站搵同路人大家手拖手建人鏈建完散水食糖水，就係咁多。

地鐵站->搵人->握手?

push